世間上，有咩舒服得過臨瞓前屙屎

我真係覺得屙完之後成個人放鬆晒，之後再上床瞓覺係人生最舒服嘅一刻。感覺好似所有煩惱都無晒，成個人都好放鬆、好舒服。

沖涼前

痾埋尿

係公司屙屎 收錢屙屎

臨死前痾屎先爽

忍完屎之後屙

訓緊覺果陣屙

臨訓前痾要再沖多次涼

必做啦 好撚耐無係屋企屙過屎

屙兩次

不嬲起身第一件事先痾屎